齊齊舉報梁振英懸賞網"803.hk "

原來佢係用緊Amazon服務 hosting 緊個網。
個網充滿住不實及仇恨內容,唔舉報都對自己唔住。

請舉報:

成個網都係義士被起底，恐嚇

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再reports

推

推呀！

#chinazi

Push

報曬老豆搵仔個D資料
全部心在曹營心在漢

Done

可唔可以同fbi舉報

done!